岩岩食飯我老豆話 我地係中國人

岩岩食飯我老豆話 我地係中國人
但希望美國可以制裁中國
中國人就係一個暴發户 全世界都無人歡喜
但我無得揀 我出生係香港 啊女你都係出生係香港
你無得唔認自己係中國人
國家之中有害群之馬
我地小市民做唔到d咩
只有中國末落甚至滅亡 世界先會回復平靜
香港政府 共產黨係同一伙
要中國變好 等多50年 d無文化既人死曬咪變好
但挨到50年先算 唉